估計中國係睇穿左美國全球化計劃 然後早美國一步

全球化都要各國有份
假如美國想多D民主國家參與
咁中國睇穿左 佢就暗中買通晒各國冇被選中既人
因為美國一定將情況同中國傾 中國係扮豬食老虎
睇黎仗一定係打硬

非黑即白

唔比中立？

弱智

咁勁就唔使日日口交部啦

唔相信有中立
香港都好多人話自己係中立
只要你肯搵 就知果D話自己中立既人講D咩